相遇係緣份，遇見你係天賜既禮物。

屈埋屈埋太辛苦，想係到放低心聲之餘，我知你有上連登，希望你睇到呢個post。

係年半前我岩岩入左黎做無耐，第一次遇到你，果次你咁岩同朋友去玩，其實事後我已經好快就忘記左呢件事。因為我認人太困難，即使係公司撞番我都唔認得。

直至你開口聊我講野，令我認得你。雖然我都好想認識你多啲，但每次工作既時候見到都太趕時間，根本連交換contact既時間都無。其實我一直都好想認識你多啲，而我真係估唔到，你會主動打聽我叫咩名，仲搵到我既contact同facebook，果下真係有啲sweet。

我地終於有認識對方既機會，呢段時間我地甚至可以約出街，真正同對方相處。你每次都會照顧得我好好，你會陪我，聽我講我既煩惱，你會同我分享你對你人生既計劃，我真係好欣賞你對自己既承擔，可以挨住你既膊頭同你傾計真係好舒服。

曾經我覺得單身好自由好爽好享受，所以我一直都選擇唔拍拖，直至遇到你，我開始放棄自己單身一個既念頭，因為我好想一直同你一齊，同你繼續行以後既路。即使我地既未來唔係大富大貴，住洋樓養番狗，只要可以一直都挨住你同你傾計聽你講野，我已經好心滿意足。

曖昧既時間永遠都係美好。

直至有一日，你突然之間唔出聲，唔再望住我，甚至好似唔想再同我講野，我真係好驚。終於你都開口講出你既心底話，原來你係反思緊我地既關係，覺得對我好唔公平，所以希望要時間諗清楚之後要點做。我唔會迫你，亦都應承比時間你諗清楚。

係呢段日子，我地都無聯絡對方，但其實我真係好掛住你，我唔知可以點做，只可以等。或者你有放唔底既人，或者你覺得有其他女仔比我更好，我唔知道。我只係想話比你知，我地講好左有好多野一齊做，都好希望可以同你一齊完成佢，遇到你就好似上天既安排咁，雖然未必可以，但我真係好想好想以後既路都有你陪我一齊行，好想到有一日我地老左，我依然可以挨住呢個膊頭，摟住呢隻手臂。

現實上，我估我地好大機會都再發展唔到落去，多謝你令我認識到你，比左一段咁快樂既時光我。

牙finn死過返生又死多次笑死

咩係牙finn

連發夢都要見到你 點解

絲打 比個hug你 會好的
利申 絲

多謝你
每日都好攰